一人一建議

點樣對付蠢/扮蠢/呃飯食嘅同事同老細

扮蠢好正常 你醒你叻仔你上位你既事
搞鳩扮蠢既人做咩? 打份工 做成世?
想幫老細衝刺 分返個執行董事你做?

影響到你？

射波射到老細俾晒啲嘢我做 本身老細唔識嘢 之後俾晒我做
諗住扮唔識好忙射埋一份

同事係扮蠢扮到到直頭唔做嘢 本身老細又係唔識嘢又係唔想搞大件事果類人
變相加辛不加薪

B 扮埋一份

呢個世界有句說話叫山水有相逢
所有野都係雙向